有冇諗過最近既墮樓根本唔係自殺，而係d人影相先導致墮樓

仔細睇 其實係 樓主觀察力咁高 定知道啲內情

痴撚線

最後個張睇到我腳軟

用生命換讚

rooftopkiller, 係咪就係推人落樓果個？

on9

外國人玩：好勁呀 好型呀 好大膽
香港人玩：廢青 要死死埋一二邊 無聊 幾時死

外國人玩其實都有比人鬧
早幾年前冇咁多人玩，啲人咪話有型囉
依家咁多人玩 不了

旺區跌落去隨時壓死人

依啲垃圾早死早著啦